返寫字樓遲幾分鐘，俾人屌

去個廁所都唔止幾分鐘啦
最多咪遲走補返俾你，做撚哂野咪得囉
搞到改staff handbook 何苦呢

遲主遲啦 仲咁多嗲

呻下姐

你做開hr狗？

9點開工
平時9點半先番到
食埋早餐10點

5點準時走人

我會補返俾佢，遲一分鐘咪做多一分鐘

你係咪成日遲阿

係紀律問題
如果全公司得你一個散仔嘅話，無人會在乎你遲幾多
開你波係唔想遲到呢個風氣傳去第二啲同事身上

早一兩個月忙，日日都8-9點走。
第二日咪遲少少返囉

遲到準時走咪得囉

如果一間平時要你OT 但你遲少少返又閪你面/屌你既話
咁既公司做黎都把撚

公司都冇咩人，影響唔到啦
要影響一早影響左啦

做夠一年就準備起行